[BP]有冇人覺得jennie嗰種貴格真係獨一無二,天下第一,屌打全kpop女星

佢嗰種氣質真係與眾不同
就好似古代嗰啲皇后咁
母儀天下
啲氣場勁撚到仆街
超凡脫俗
但係皇后正常應該好撚柒
但係佢又美若天仙
又靚撚到
我夠膽講佢呢種氣質+樣真係全k pop都搵唔到
嗰啲乜柒irene,yoona
唔該快啲收皮啦
完全都唔係佢個皮
利申:blink
附圖

愚樂台真係好多blink9

特別佢唱：bitch那能solo~~~~~~~~
配合佢個樣真係好有霸氣，完全知道咩叫bitch那能solo

真
霸氣
She is not like a boss, she is the boss

樓主第二張同jennie合照咁樣自爆?

我都想做佢隻狗呀
可惜冇機會

有咩問題？牙災幫我開ig 我都有上嚟宣傳

笑一笑我驚到瀨埋屎。。。太霸氣 真人示範咩叫bitch 那能solo

臭格No.1

你幾時講嘢咁好聽

係呀
對比下佢老死irene
jennie真係屌打irene

咪屈啦
禾Jen jen人品差唔多全kpop最好

似奸妃多過皇后

...

想摸佢第一套衫嘅尖胸部

咪玩
佢應該好邊伯賢良淑德

嫌我直言
拎irene同jennie比係完全羞辱既jennie
我jennie年青貌美
老女人點比

嗱 講還講 唔好拉我老婆irene落水

你係咪撐jen jen㗎
講開佢
梗係要搵埋佢啲老死出嚟一齊講啦

係
真係勁撚skr

老女人年華老去啦
應該呢一兩年就收檔啦

好想瘋狂同jennie sololololololololololololololololololo~~~~~~

痴線
呢張屈撚到

班人吹奏咁耐咩女團第一靚
心諗其實個個都差唔多樣
好無特色

唔似jennie高級臉又識唱歌又識solo又識唱bitch那能solo